(求原圖) Together we fight and sun will rise

有無呢輯所有相嘅2K原圖

有時有戰友好簡單話，“美國為利益唔會救我地架”。有時又有戰友鍾意講: “侵侵萬歲!”

其實又係時候提提大家，美國在港利益有幾個痛點，不一定和其他西方國家一致:

1. 不容翻版商品流通/出入口，導致美商版稅損失
2. 不容軍事科技經香港流入中國，影響美國國家安全
3. 希望美軍艦艇能依照1997年前一樣，定期入港 (雖然可以去泰國、菲律賓或台灣)
4. 每年對香港有巨大貿易順差，還有無數美資公司在港，希望繼續賺錢
5. 香港有大約8萬美國籍公民需要照顧
6. 香港和台灣，從來都是整個中美關係的兩隻棋子

要照顧美國在港利益，需不需要支持香港的民主普選，要看說。客。的。功。力。對美方來說，沒有絕對的答案。因為大部分美國人，其實對香港的事務不太熟悉。而在六月的示威前，香港人權及民主法案拖延多時，大家現在大概明白什麼事吧。

若無民主，就無法治!若無法治， 定必逃稅!關稅齊一，我要攬炒!

Additional tariff to China, first additional tariff to Hong Kong!
#MakeAmericaGreatAgain
#FightforFairTrade
#TariffHKnChinaTogether
#PassHKHumanRightsDemocracyAct #AbolishHKSeparateCustomsTerritory
#liberateHK
#StandwithHK

推
擺twitter都好呀